簡單短動畫製作 #adore#

我想做個小動畫可以慢慢由左至右show張圖出黎...
但除時可以停, 回帶 等等...所以唔可以用powerpoint roll出黎...

概念圖如下:

請問有冇咩方法可以做到...多謝

屌 我竟然睇得明

你開個小畫家整張白色既圖
之後去到製作動畫嗰陣攞呢張圖遮住½
之前之後去最尾嗰格 再將呢張圖拉到最右

冇野 我講呢個冇隨時暫停或者回帶功能

簡單就 Point Power 整完用 OBS capture video 得唔得 ?
複雜就要用 compositing or editing software, 例如 Affect Effects

會唔會有D software係可以dl用架
因為我淨係要整一張

web用jquery已經做到